無知一問 ：之前廉政公署唔係係元朗搜資料，查721咩？

點解好似冇左回事

推

有冇人知

查條毛

感覺上呢5個月連門都唔見有開過

警黑

根本全部都系做戲，廉記既阿頭就係淋病！

查到2047

黑全部都係黑

算吧啦，呢個政府講咗就以為係做咗

6月時，淋病同埋"休息一年"，話收到電話恐嚇，popo查咗乜出嚟?

9月份，東鐵响紅磡站出軌，個車務總監企圖誤導市民，話"不排除有外來物" (一直都無發現到有外來物)，保住黨鐵股價，證監會有無開file調查?

仲有沙數咁多嘅其他事件，相信包公都查到要辭職

icac直接中央委任

721已成過去

Push

香港唔正常，但扮作正常

ICAC一直收咗皮 消失咗

其實依家ICAC仲有咩做

同流浮山200刀手攬炒左

港共絕招 不提就不存在

香港勝在冇ICAC